究竟777諗緊乜？

兩個字「輿論」！

因為只有「輿論」先至會影響到區議會選舉，所以777做緊既所有野都係試圖令民意逆轉。

《勿忘初心不割蓆，忍辱負重鬥命長。》